「有基達，破密集」利物浦 對 李斯特城 9

slow

樓主出名快

牙田（K.田蕊妮）跳舞又幾勁

樓主原來開過個咁幽默嘅po

破密集

基達到底破到密集未

都市傳說

點啊唐兄

覺得下半場出事

基達 可能平時比神軒屌住 所以冇咁自在

萊比錫話晒事

而今場可以屌宗斯 所以打得好

利申：9up

ALL IN 左2-3 2-4

又破

真係估唔到輕輕鬆鬆就2-0

幾好笑

戲本通常都係咁

半場已經10個射門

但今場完全唔關gay達事

小妹出名有少少幽默感

Jones今場show哂佢各方面能力

你老味沙拿出返
咪再出F9正選

米叔比人咁樣夾腳落鏟
now 49000: er...掂到波先，可能犯規既，但唔洗黃牌

靜啦PLZ

想同你笑住做愛

高普急屎?

還我荷蘭老母

仲有明幀探柯南

求神拜佛比AB一場cs

tielemans有冇機會買到

新利？

f9今場有咩問題啲走動比波都爽左

入多9球有榜首

係人都想話買

今日唔lag都偷笑啦屌

下半場1分鐘追一球
60分鐘比人追平
70分鐘2:3
攻到李城仆街又high line
90分鐘華dee 單刀 2:4完場

渣士教嗰年對角球應付都差 依家李城都麻麻

Diogo Jota becomes the first Liverpool player to score in their first four league games at Anfield 🎯

Jonny 球老烏靚撚到

係
不過433冇佢份

伊巴

伊巴又入波照咁睇米拿都可以打到40歲

AB終於有Cs了

真心好靚 力水又夠又難頂

靜啦屌

頭先沖緊涼睇唔到伊雲斯個入波
原來咁撚靚
笑到仆街

D說話似足港共某垃圾部隊

千祈唔好傷, 咁後生有排踢

獅子搖頭

今年快快手手幫佢攞多幾冠歡送佢入教練團啦仲想虐老

跳都冇跳，向後chok一chok就有

Jota真心係we knew he is good but we don't know he is that good

馬貼個態都幾差下，傷愈復出既邊爐都fit過佢

簽佢過黎就好

祖達真係好勁 狼隊放佢竟然冇人爭

哪有錢

食煙食壞咗個腦？

老野不了

好似分析過佢係狼啲數據同文尼係修個時一模一樣咁滯

轉邊比robbo助攻

祖達真係一野插入去靚到 無球走動

黎到D把握力數據升左好多

Sweeper Alisson

mean到

仲要係咁用頭入

但無人覺得佢會立即做到文尼
what a signing WTF

廢中似落左order唔比佢直線盤球上中場
幾下帶到一半轉身回傳

其實新謝拉特係咪講緊鐘仔

由spearing講到依家

佢以前教練話佢係下一個阿朗

呢場屌鍾唔錯
第2球都係佢分邊

17號, 之後轉8號

有得揀都去熱跟摩佬或者返獌做名宿啦

祖達做新牙朗ok?

樓主出名幽默

是但啦 一街都新美斯 新呀朗

唔好啦, 陣間又傷點算

其實佢一啲都唔平

呢球要讚下
但有幾下都比人迫甩 要甩快少少

防守都勤力咗

估唔到踢得幾好
有隊型，守埋下半場佢

得佢自己明

我地有4個美斯

因為佢喺狼隊無咁勁 好似羅馬沙拿咁
隊友勁咗 戰術啱踢 一嚟到就夾到啪啪聲

如果Jota去獌都唔知入唔入到一球

咁講真簽得個啲通常都好有表現，哩樣係要服隊波管理層，除左基達

尋日出左段新聞話佢視利記為中途站only

可以變返宗師了
除去屌字(暫時）

埃及美斯, 瑞士美斯, 高美斯+ WHO?

迷宗黨召集

塞內加爾

link?

遲啲taa踢返中場
雙特添

右腳架喎

好笑

叫佢做鐘志光

多咗

巧 即刻賣去富咸算

糟糕美斯

轉14

佢係黑世三

想要第一球gif

我都有睇到篇報導
但我覺得佢同阿朗踢法完全唔似

瑞士美欺住慣左醫院㗎喎

今季只係比5m
減埋hoever 個筆
埋單都只係30幾m
咁都唔平？

計大數嘛

屌 佢隊友9 up je
又唔係佢本人講

希望呢幾年利有好表現留得住佢, 真係好夾

好眼瞓

廢中都咁講，佢用”warn”

不過我覺得報紙佬搵野寫

有高普應該冇人肯走

Weak

WEAK

40m都平
你諗下基達都50m 就覺佢平

📊 Jonny Evans has now scored 6 PL own goals, only Richard Dunne (10), Martin Skrtel (7) and @Carra23 (7) have scored more

再望下頭先用頭撞人件力架

祖達唯一唔係咁好嘅地方就係
橫睇掂睇都冇咩星味

是鳩旦啦 個個踢到退休咩唔通

後生、即食、有表現
算係咁啦

啱啱黎啫，冇咁快走既又

龜頭加力查

@Carra23

Who

仲higher有邊幾隊先
我唔覺得近兩季皇巴有以前咁大吸引力

Pepe

但嚟之前雞達話哂都係萊比錫核心 好高期望
牙祖係狼隊都唔係必然正選
兩個身價其實都好正路

阿狗飛翼

拜仁, 不過拜仁唔會出大價錢

照計就皇拜鈀祖

Matip cls

佢隊友覺得
文尼啲隊友夠覺得佢要去皇巴

拜仁只會等你完約
再唔係psg囉 起碼人工一定higher

狼隊幾隻翼都唔錯但個個淨係望住RUGBY佬
BTW今季RUGBY佬冇左正選

咪係
就算佢真係咁諗都無可能講出嚟啦

難得呢幾年砌到隊波靚靚仔仔
希望襯牙秦 vvd 沙拿文尼呢d世界級仲係prime period
衝一次三冠啦

貼好勁

係
同埋皇巴暫時都未過低潮
邊個去邊個死
25古同世3，有板你睇
依家係得拜仁叫踢出黎仲係有班霸既感覺

liveonscore死link
有冇其他link

貼勁快

封晒

係咪借jota上下報紙咋

貼差啲出事 大家唔好燈住

好記得上季佢爆完TAA再去爆羅拔臣
要老母神軒瘋狂回防先頂到尾

老母

貼

垃圾嚟
提子國家隊唔要佢走去踢加拿大

本身好似就唔岩踢正選
應該唔夠氣全場維持全速

屌 記錯左4點半開波

即刻出事

弱智

救心

鍠問題係前面爭個世界級
世3明顯買錯啦, 肥度身型踢條毛咩

疤就連錢都冇

屌你宗師

貼派完膠未

有冇link

宗咁上腳

好似未試過呢個鐘數開波

屌宗連續兩球-6比到波

仆街一踢起又傷

Keita

基達又傷

基達

米

歐聯最遲都係4點

又傷

屌你老母 又一打起就傷

基達唔係又傷掛大佬

唔想睇南野
雞達要生性冇事

呢個好笑

唔好傷呀

世3喺車仔時期又真係對得住世3呢個朵喎
係唔知點解去到鍠又肥又廢

烏龜出黎了

屌你基達 又想SL

啱啦，一向都係好波>傷>屌

痴撚線...傷完一輪踼半場又傷過

Keita down. Neco Williams coming on for #LFC

屌你老母
俾人落降頭？

On9到

又一件

皇其實唔會使大錢買無星味毒L
所以又唔太信佢會買文同jota

樓豬燈到

Neco 換衫

仆街邊個開po
燈埋

唉 又走場

Topic

Keita ox shaq
呢三條友真係好L麻煩

真係

又傷多件

傷既一隊有多

廢中犯太歲

玻璃人

76又幾白淨

有冇咁易傷

仆街又黎

我寧願睇南野都唔敢睇neco放題

我都奇怪 google咁寫我咁信 應該係用緊vpn轉左時區

on9? 踢一場又傷？

基達真係....

基達, 點解要咁.

有冇人記得基達對上一場出係幾時？

米拿上返中場
76打右閘

唉屌你老味 踢得個半場又傷 做乜鳩呀

垃圾topic

Ox其實係咪退左休

我唔想睇南野

好撚多中場 但全部玻璃

neco要對邊個

加埋THIAGO可以開枱

一定關樓主事

好彩仲睇到下半場

公關

唔記得南野比丹麥肉腸中出？

上季

76個樣, 無理神氣. 開始淆了

Sorry囉

睇really 淫sssssss

基達賣啦唉 踢條撚咩成日傷

做咗lfc tv 主持

Thiago 最後拼圖

樓主會唔會唔再開po

真

點解唔出沙短

Sorry都無用
切啦

文尼遞晒手都唔理 又不和

點轉都轉唔到個半出嚟

文尼差啲

交屁

有撚人買咩

屌你季季踢兩場就收工

Diu mane

傷

No bench

戲本正式開始

大家準備好救心未

都話傷

好撚燈呀屌

真是甜，Barnes
兩個都幾撚快，好驚

傷
bench都冇

米刃

文尼做咗沙拿要做嘅嘢，獨食

有樓豬 場場輸

屌你老母 雞達又傷

cls又傷

舒米高都幾勁

浪費咗件8號 黎咗兩季都冇邊場好波

摸住嗰個閪位 以佢嘅身體質素
又可以skip兩個月

廢中o晒嘴

咁都護到

又要抖至少兩個禮拜

決定反樓主了
燈撚死利

虎父

次次都係入波助攻跟住長抖

諗起上場沙短最後開個罰球

反完小妹味

仲要一週雙賽

未見過一個黑鬼咁豆腐

史獨

基達:返半日扮下野再拎病假先

其實米拿開親角球都唔夠高 點解硬係要佢開

馬貼

Bobby冇運到

都唔獨啦 jota都俾人包晒

八字唔岩

迪亞比

屌你f9真係

紅牛正一黑店

Cls

普巴

咁都唔入，等反cup

丹比利可以一戰

Sor..... glass is permanent

Jota

咁都唔撚入

jota 好J到

咁都唔入

Taa VVD 高美斯 阿高 沙短 基達 Ox 水貨 軒

廢奴

jelly點解仲有力跑
係唔係痴線

Evans 爭d

Evans頂架

咁都中到柱

EVANS頂架

季前仲話多中場 已經得返場上三個

伊雲斯又差啲老烏

原來球中柱係伊雲斯頂

伊雲斯又向住自己龍門頂

對面個真是甜防守又幾快

EVANS真係好笑

Jota 真係痴線

屌

傷到得番啲鐵人係到

順帶一提
Jota個波都係宗分比佢

迷宗可以上水了

伊雲斯真係

伊雲斯勁撚到

Evans

後生仔唔讚得,會驕

無潛過

咁都唔入

不安

李城係咪踢緊假波 點解可以縮到咁

老母第200場踢利

F9應該都犯太歲

仆街

Topic兩個都傷晒

沙基利 傷
基達 傷

上季係咪恰南野比利迷反

why sad face 老母真係難得既球員, 睇下基達.

樓主燈死基達

快d入多粒抖下

捱埋依一段傷兵期
Vvd 3月強勢回歸
最後兩個月衝冠

點解今場迫搶勁咁多 係沙拿廢 定李城廢

最後一季

屌老母好撚廢呀

獌聯咩

我地成隊一人跑多步 靠緊度氣

唔可以失1:2

會洩晒

渣土對鏝阿都係咁踢贏

韓妹今晚做乜咁hi

個Under好勁

要小心

對面一啲都唔似排緊前面

有無發覺點都入唔到第三球

完全封鎖韓妹

唔好放jota 上去

宗師可以進化到柏豪or Maddison咁就好

可以續多2年約就好了. 輪換下

出under 出黎跑狗了

鐘意左鐘斯。。。

老母真係廢到
接到波Lag機
再交死位 斷
再犯規

差啲輸埋

咁傷法都唔知會唔會停 惡性循環

睇落唔同類型

佢打6號位災難級

土耳其底褲佬 死得

下年冇jm lomo
等死la

ig撩下佢ok？

準備比人爆死

佢未必有top fit果陣咁勁, 但都無你講得咁廢.

佢打荷蘭勁到傻

我fm有時會擺佢6號位做輪換
好撚勁

仆街 渣土禁制

出到場己經好滿足

國家隊攻中好勁㗎

屌奶星 robbo同jota啲體能真係好撚癲 跑極都有

頭先個球就係咁發生

都未計佢上半場兩下係中場送個波比人

準備捱打了

under

捱緊

Lomo

老母打個6號位可以俾人禁區頂任推

咁狼呢球

曼城 2:5 李城

利記 2:x 李城？

嘩。。。

0

嘩屌 如果老母傷埋......

其實覺得topic 都幾撚燈
前果排又係開始搶口 即7-2

紅得啦屌

佢而家行得唔係好順 隨時完場要照野

屌你咩文迪

李城殺傷戰術

可以睇下幻幻

黃牌？？？

邊爐幾時練到左腳都比到靚波

咁就換Philips
Bino防中

今日Bobby真係終於做返應該有嘅野

76又玩假動作

Neco

76😂

76

馬貼成日想標波

屌宗靚foul

呢場防反擊一定要foul

廢中買中場中咪再買短人得唔得
個個都係紙做

有個65號，張相都仲係中學生相咁

無人幫/提76 76唔知點俾波好迷惘咁

neco啲決定真係

吹乜撚

屌你76

neco

Feel到戲本開始咗
有冇人帶同感

請問有無電話link

頂住呀

輸1:2 就會崩盤

1球都唔失得

出尖米睇下啦

jota完全唔考慮比neco

有排頂 而家先69

比人禁屌

原來李城場場上半場慢踢 下半場先攻

點解今日2隊都好似好慢咁 個tempo同intensity 唔似一般英超

佢地體能好好多 正路都係咁

JOTA唔好傷啊,

jota bye

Jones 剩係自信都值20m

Diu

啲波開始亂嚟
冇Form

唔好有事呀屌你

我屌

咪傷呀

祖達唔係又要走場吓話

cls

力子

Jota呢下幾勁

可以睇日本仔

唔好又傷

頭寒la

無事無事

冇pen？

照睇應該冇嘢

高普嚇到
十二碼都唔撚要
個人無事就得

博12姐 唔好嚇我

嚇死人咩

對面都無踢中JOTA

who

係, 不過佢自己kick到驚傷

魔牙

鐘斯橫傳

Jones

Jelly cls

森美同沙短命運都一樣架喇
Robbo咁撚勁

jelly 仲可以係咁沖入去

差啲過哂

屌宗

嘩屌宗差啲送單刀

睇睇下波都要逼人打飛機

今日MOTM Robbo 200%值

練右閘啦

屌宗今日好好態 仲好好運

羅將軍

好快有機會

運氣爆燈

比人禁屌緊出森美托咩
要出都80分鐘後

新謝隊

屌宗今場唔差

宜家利一有人傷，啲球迷就乜都唔理架喇

F9 今日ok la

代表作

一位香港嘅女仔

KING

打532

叫Robbo留力打LCB

舒米高差D

Ig?

收返埋啦，好地地睇緊波你做咩啫

兩個名宿都幾好 咁撚凍都睇

Jota 好似仲爆得郁

笑死人咩

明仔咁都唔入

mino

明

痴撚線

屌你f9廢撚到

屌廢奴

係咁中柱

中柱, F9

笑死

屌明奴

F9

綿奴

明奴黑到

咁都冇

有無黑成咁

f9真係冇運

咁都入唔到

補射都唔柒入呀屌

明奴真係....
運都輸埋

真係黑黑地...

我宣布唔係明奴廢 佢係真心黑

難得今場唔差

天都唔幫佢

過得咁靚咁都唔入

咁都唔入...

打Fifa咁

好撚似玩fifa咁

廢奴都算黑

唉屌
明仔

真係運氣問題

Bobby咁都唔入真係無野好講

唔入難過入

真係唔廢 但黑撚到

費明奴你想笑撚死我咩大佬

真係腳風唔順

算有運啦 中柱都彈返比佢再撻q

劇本呀屌

廢奴有啲黑喎

中晒script

希望啲人唔好盲屌

好似俾fifa逼害咁

明明今場打得勁好

費明奴要點先入到波

F9 要唔要搵個風水師傳睇下

拎到咁盡又中柱 好慘呀射極唔入

呢球我都入到啦....

出76 都有cs

條女岩哂我口味

屌你咪撚燈

靜啦

76 都仲係差啲力水

首先你要到個個位接波先有得射

屌 咪比波76果邊啦

Jones又撚76

球球你都入到

咪燈

76一比人圍就亂曬

屌你咩又燈

又燈

屌你李城今日d波球球比ab輕鬆接

嘩

0. 02

原來差d 笑左

屌你又燈

1mm唔入？

0.01 ?

係 次次拖撚到尾先比佢

文尼玩弄

又係鷹眼 1mm

Wtf

wa diu 乜撚野no goal

又1mm?

門線技術HELLO?

嘩差咁撚少

0.001mm?????

仲要鞭屍

屌你又係0.xx mm

今次又幾多mm

同曼城嗰球一樣

黑仔到

dllm 個no goal 差得小到

仲癲過當年打曼城果下

咁樣no goal
幾多mm

明奴輸1mm?

仲少個曼城個球 真心既

仲少過前年鏝果球

梁國雄議員.jpg

Jones向後解圍

ab

FA明做你

咁都唔入 黑仔到傻

AB

入撚曬都No goal，好撚野

鏝個球起碼睇得出係未入哂先，哩球

Ab

鷹眼就算啦電腦判斷唔會一時一樣
起碼唔係啲var一時計一時又唔撚計

求陰影面積

上年維拉果球

AB快到

76終於識斬上去

係有少少擲界嘅...

要過曬白線 無得講依啲

啱啱好趕得切起身睇最後呢幾十分鐘

假利

利伸下半場先起身

屌你f9

想問李迷，今季麥迪臣係唔係已經沉左好多？

又黎

Jota好勁

Bobby走快左半秒

F9
黑氣石之鬼

真係黑

㩒住黎diu

希望明仔有個靚move 可以有番啲信心

屌宗仲係到
你瞓啦

咩事

又唔中

明奴

明奴今場幾好笑

帶波勁smooth

又咁都唔入

彈返個波離身唔易拎架, 唔好咁

F9......

呢球已經撲落佢隻腳都又係黑呀

Bobby真係黑到

十月中先傷好

又黑哨？

下下都差啲
懷疑係耶穌考驗緊佢

明奴都犯太歲？

咁樣都no goal

廢奴真係
好撚好笑

冇

屌你老母費明奴

又到左老母時間

文尼d變速真係好撚癲

F9真係點都入唔到
但jota真係好勁

F9又執唔到

陳明奴

76好鐘意正方交叉

唔通goal咩

係咁瞄住對面個金毛仔黎打

Btw jota傳得好靚

佢自從信左神之後啲表現就一路閪

麥迪臣唔會又傷呀嘛

黑仔嚟講明奴都係世界級

係鳩㩒

唔靈活個下弊呢

換一換人啦好心，今場驚死，一陣傷多兩個味下場仲頭痕

唔洗放大都見到塊皮未入哂

76 d動作好似kai子

兩邊龍都上身

龍門撲番出黎 屌你緊係借力 銀 埋去啦

你條濕鳩仲想控？

終於

GOAL

沙, 文: 改信真主?

有啦！！！！

終於有

F9!!!!!

終於！！

f9

有啦明奴

Finally
明

有啦屌

終於入

明奴入了

F9!!!!終於

明仔終於入

f9終於入

終於破咒

靚呀

終於 ..

好波廢奴

唔知點解感動到想喊

用頭終於入啦

Goalllllll

諗起舊年門線搞到般茅降班

bobby終於呀

好開心
明仔入波

F9興奮到

Bobby

想喊

入完換南野出黎啦屌

明奴反底開始

明奴今場算係近期踢得最好既一場，入唔到波係差d運仔

好撚感動

F9值得入呀

終於有啦

看到明奴終於入波好滾動

今場好笑

呢個下半場睇明奴都夠

終於入到波
想喊

我唔覺得肉緊 唔知點解好好笑佢入波

一場入3球頭鎚幾撚耐未試過
雖然第一球唔係我地入

siu4

哭撚左

明奴都搖哂頭

今場打得好既

可以換人啦

鄧佢開心

黑左咁耐終於開齋

啱啱好5點前可以訓

終於入到波

般茅下半季踢到申請降班咁

頂得靚到

聽日著f9出街

Under望都唔望下F9

一吐烏氣 凳佢開心

個慶祝睇到眼濕濕

Same

米拿可否不要老

換占美okay?

CS埋就正

屌 禁區咪柒扭啦

天道酬勤，終於到明奴

On9自己禁區控波

個天都鄧佢唔抵

今場3球都header

眼濕濕

本身今場7:0

三分袋袋平安

YES 呢場無屌過佢

下個po名吹奏廢奴ok?

禁區仲玩波

再下次可能要下季

宗師遲早瀨穫甘

第一中鋒💦💦

宗

好撚感動明奴入波

日本美斯黎了

Bobby呢下應該想喊全隊都想佢入

成隊都勁開心

唔好 有版比你睇

怕佢傷 不了

入番去啦日本仔

文尼都值得有一個入波

希臘仔廢到2分鐘都唔值得換比Robertson 抖？

痴撚線 我喊左

又勾起不快回憶

好開心呢幾年嘅利見到呢啲畫面

換下人好啊, 唔好傷就得

Jota好波

我估佢都受左唔少壓力

自己禁區扭波

Origi and Minamino on for Jota and Mane. 3-0 LFC.

沖唔沖涼好 得3分鐘

下個post吹奏哈美斯

全隊過嚟呵返，腳風唔順但唔包頭

歐聯要用 應該

力子係咪太耐冇出 好似肥左

文尼冇波入黑面

又垃圾時間

應該下場正選

Bulk

卡法路雲啦

計埋依場 都4場冇波入了
驚依頭Bobby破入球荒 到文尼面對呢個問題

對面舒米高好勁下唔係一早456左

日本仔好慢

宗斯唔撚理力子

Ok

又南野中間

歐聯正選全場啦都抖咗咁耐

力子同南
呢個時間先出嚟

笑左

Feel到明奴入完 啲波好似爽返

不和

架仔有冇波入

仲要走錯晒位

吹奏中共港共啦

認真講宗今場真係算係咁

緊係沖啦

以高普性格應該會都係出robb確定出線

得嗰幾分鍾 局都未入 點入波

歐聯分分鐘又比佢地正選西波

其實85分鐘打後先出，真係好頹，換走果個又唔係真係有得抖，入替果個又頹

但文尼都好大威脅. 唔入波都絕對做到好多野了

Vardy真係犀利

華dee又黎呢啲

南

架仔射波

做左好多防守

今場傷到有少少盃仔陣feel

傳波黎？

李城真係吹大左

還米奴列一個清白

個場佢兩個閪到喊
廢中又食錯藥
勁on9

軟射

傳波都大力過佢

嬲南野嬲到一兩場後備都無

係咪順境波關係
76好左啲

架(右閘)

沙短又傷

罐頭歌都講得出

米神是無辜的

渣sir即弱點

排個閪陣, 廢老

米拿叔又一場

Jones + 76 = cs

都係爭個正前，靠華迪唔夠

獌丘係咁上下

冇睇佢扭果球？
人地唔太攻76呢面

贏波+cs

獌迷嬲豬呀

佢兩個依場hea到公園阿伯講波咁
吹水傾計時間勁多

終於有清潔的屎

BR真利confirmed

CLEAN SHEET

佢意思係播錄音啫

又一場
早抖

屌那星 呢條防線反而有cs

點估到今場反而cs

深夜好波，正

點估到今場CS

不過都係第二

下星期有軒泰了
Ox基短快撚啲傷好啦

其實邪盾下半場兩個mino淫亂走位係幾勁
不過廢中好似再冇咁出過

米叔差7個助攻就平謝四PL record
米叔加油

幾耐未試過

渣土托尼叔真利

唔好虐老得唔得

最估唔到係今場有cs

祖明好似差唔多

無軒竟然屌打李城
唔通。。

C+ ji

FPL cap咗Vardy

Naby到底想點 易傷到咁 點用你

吹漲

打到40歲

渣土放利記一馬咋

F9 終於入到波
雖然已經第3球 但成隊都好為佢高興

可能壓力真係大

賽前哭喪吹到輸一打

呢趁係咪暫時今季最輕鬆個場

邊爐中堅點解可以咁勁 英超top 5

失咗16球

基達應該起碼兩星期 我估

高普：買咩中堅

係

goal difference樣衰到

開波見到李城前場唔逼已經知易踢

對維拉個場都好輕鬆下

古怪 唔知點解唔迫

冇軒冇沙冇vvd反而咁撚勁

諗起曼聯小丑

原來熱依家同分咁癲

唔需要佢，有宗師

PL 既話 我覺得打阿最輕鬆
呢個其實幾多位陰啲陰啲可能失

利po自卑番
隊波通常都無咁柒
一自信就出事

Fekir果陣係咪拎錯左基達個report

MOTM投jones

人地榜首

Firmino

渣士放水

MOTM jelly

明爐入波之後個慶祝好感人

真心似

冇vvd後成隊都冇壓咁上了
對多次維拉應該唔會輸7粒

真利

cap左交屁

李典冇睇？ 唔整poll

Robbo
其實米拿都打得好

我投祖達

各位真利 開心訓

破唔到紀錄唔走

冇利記冇老婆冇今日

24射13中

neco下場值得正選啦
進步左好多下

傷到爆廠仲有廿分其實都幾勁
係比av炒到仆街柒左啲

其實今日邊個踢得閪 真係數唔到

高普業主

傷既原因

出黎就順境波

有冇人覺得有我在場定好多

架

今場前場打多左迫搶

睇睇下眼濕濕 鼻都開始酸

假利

重係好騰雞

Ab
波皮都hi唔到

牙泰幾時有得睇啊屌

老母閪閪地

俾分時間到

今次南野同力子(落唔到手嘅)可以俾N/A

我都諗起

沙短個頭..

老母算踢得最唔好
但又唔係話西

明奴有球空龍頂落條柱到
單刀又射柱
補射又唔過白界
好撚柒 黑氣石

冇vvd後全勝，除左鏝果場

我覺得最關鍵係AB
換左係早安就會失埋好多無謂波
另外邊爐打中堅都幾ok

evans頂架

歐聯一定出佢啦 都已經9分
米拿邊踢到咁多

鍾斯今場助攻助守又識點樣保持控球，keep住咁落去如果中場齊人嘅話佢仲排先過基達

Keita
有價好賣 條友玻璃程度直逼玻璃貼

頂中柱個球係伊雲斯黎

加埋下面隻腳仔好似小人國咁

算係比較踢得暗淡
但成隊都run得順變咗可以遮一遮佢

天道酬勤
我明

但都cs
其實係咪真係之前太依賴vvd

Justin 換左76之後竟然唔狂攻

邊爐復出真係及時雨 如果Matip拍Phillips都唔知點算

Bobby Firmino vs Leicester:

• 85% passing
• 41/48 passes
• 1 chance created
• 4/4 dribbles (most in game)
• 6 shots (most in game)
• 2 woodwork shots
• 1 goal

Great performance from Bobby 💫

反宗黨應該會喺呢度出現

motm一定係jelly
有攻有守有助攻 踢到勁攰

Sor 眼殘
明奴好耶

明今場係唔應該得一球

傷之前踢得好好

vvd本身跌跌地watt
反而而家mon貼差電

無左指揮官應該唔敢好似之前咁狂set trap打高章波
但照宜家齊上齊落式打法應該挨唔到12月

對面個白頭佬好垃圾下
下下一撚就過

James Milner: "Bobby Firmino is the unluckiest man alive but he deserved his goal, he was outstanding tonight." #awlfc [sky]

出咗禁區清咗至少三四球
最尾跑到右閘位好癲 仲要唔使出界

今場無乜嘢好反啦算係代表作

準備用數據筆戰同打臉了

三球都係頭鎚

冇睇波？

上半場 / 甚至下半場開頭依到都有人屌佢踢得差
都唔知係咪屎眼睇波
由頭到尾都踢得好好

中場傷到咁一月好唔好意思唔買人

歐聯分分鐘a
Clarkson都有得出

係啦
之前其他隊友都心態上覺得後面vvd一個搞掂啦
就全部越上越前
衣家冇左vvd反而要全部人都幫手守

文尼同奴狗唔係浪費5，6球必入波，主其他已經手到拿來

做到6號位要做嘅野 合格有餘

今季英超唔係熱就車
望頭4

比咗基達0
for走場

今場睇得開心
啲4分 5分鳩派

傷成咁頭四收哂貨啦

反而比左交屁3

比左全隊都3或以上 + 2件N/A

我覺得傷成咁第二已經叫好好

佢傷既pattern 同馬貼一樣
一踢得順就會傷
不過我覺得攻中位就算啦，叫做有其他人可以頂住先
後防真係唔可以再傷

無咗VVD
防線無咁高 Ali出多咗
暫時睇唔到好大影響
好似仲穩定咗

Same
佢今場唔係交屁 係射屁

又覺得佢踢得唔錯

中場板凳深度好勁架啦其實
老母 軒 米拿 基達 ox 牙泰 鐘斯 (邊爐) 甚至南野
買星又唔係 買實力平平淡淡嘅咁不如唔好買

碧基又收皮
之前有疤狗好興奮架

睇完今場我覺得我地都唔係冇得爭下

交屁都算係咁啦 係啲chance入唔到遮 有下中柱都差啲

以佢standard 無理由一球都入唔到 幾球都射得唔好

班疤狗就破產都好撚串

因為少左人輪換 無傷果啲會更易傷

宗師今場唔做多餘野好唔錯

你咁比較又唔係錯既

點會無得爭 其他隊仲柒啦 係得熱狗似樣啲

交屁今日腳風唔順
不過佢回防做得好好

好似陳公之前仲話如果李城今場贏到殘陣利就正式加入今年爭標組
燈到

matip 未到1月都傷la

好撚定 控球都有功架

咁多中場都可以傷L哂
好彩老母冇去疤

想知jota 上次慶祝整M 字
今次整A 字係咩意思

但熱狗個陣容仲薄過我地
kane/son 其中一個一傷就仆得街

下場整T字

神軒接班人

可能佢未出世個仔個名？
每入一球比一個英文字
係都幾有意思

可能唔傷呢 我地上兩季都係贏在無乜傷

佢兩個鐵人
仲要摩狗式大巴 體力消耗應該無我地咁大

係
佢算係最唔易傷果個

同埋米拿打足全場真係痴撚線

50分鐘右閘+40分鐘中場

好多球員都有整A字手勢
但真係唔知咩意思

咩位爭人就踢咩位
都仲交到貨
米拿真係寶黎

終於諗到點反隊波
班友全部都唔識用腳入波 下下用頭頂
都唔係踢足球 玩緊頭球咩

我估今場xG都幾高下 好多近龍chance俾對面救咗

其實主要同對手冇點壓迫有關
如果對面踢high pressure米拿應該好快爆

其實熱得KANE個位冇後備既
SON如果出唔到應該係BALE上, 但而家既BALE打唔打得番起就得個估

Diogo Jota now has more home goals in the league (4) than Manchester United (3) this season

我都估係 但都係想知真相

deep state野 唔好問

全場精華：
－利物浦以3:0擊敗李斯特城，令過去64場主場比賽未輸過 （53勝11和）；
－ 明奴今季喺晏菲路球場入咗兩球，超過上季只入一球紀錄；
－ 迪奧高祖達又入球，成為利物浦球會首位球員連續頭4場喺主場都有入波既球員。
祖達呢個入球，係經過全隊30次傳送而產生既....
－ 自從2:0作客擊敗車路士後，利物浦今季英超第二次零失球；
－ 利物浦暫時9戰得20分，以得失球差排第二位。

打爆最聯thanks

M-A-

MARRY ME?

但渣士就算之前幾場都上半場求其下半場襟掣, 好少一開波迫
點知今場佢地先自爆左

咁會想知R 點整

咁既話真係超浪漫

其實係MANCHESTER

James Milner’s contribution for @LFC tonight
104 touches*
Completed 57/67 passes
9 x possession gained*
5 chances created*
85th career PL assist
1st PL start of the season - 19th season starting in PL
* = most in match

到底係邊個話買jota
眼光可以好到咁

MADRID

MATIP

其實係MANE

一早就要咁樣打啦
廢中啲highline 係打 235
呢場打得好過之前啲閪波
前面有空間帶波造波
打highline 個撚個背龍打得兩閘傳中

但咁樣到入第四球佢女朋友基本應該知哂咩料
除非一場入3,4球
唔係咪冇哂驚喜

25 古第一場黎利我都知佢會成材
鍾斯都係呢種感覺
不過佢偏向工兵型
唔會成名

Liverpool have won 30 of the last 31 Premier League games at Anfield, and now 64 unbeaten in total - our best ever run in the club’s history.

The Reds have not lost a home league match since 2017 🤯

Just 26 behind Chelsea’s all-time record 🤔

Masochist

就咁睇佢地大部分入波都係黎自kane/son
對強隊係幾勁
但對弱隊就好難講
不過摩二季係唔可以睇少既

呢隊利仲勁過Dalglish+Rush年代

佢地勝在可以唔鳩理歐霸,全谷聯賽
不過我始終覺得佢地中場唔夠創造力,
對大巴會失下分

仲有26場

出lo celso應該有返啲創造力
不過好似未見過佢踢足90分鐘

又岩wow

可能M同A係老婆同個女個名呢

陣容黎講，車比較似爭到冠，多過熱
再黎就睇下鏝快車會唔會上得番前四

其實我地都有機但前提係後防唔好再傷落去

睇完12月賽程就知無咩可能
唔比人大炒多次+頭6已經收貨

佢女朋友叫Rute
好似

咁我唔知了
葡文名結構真係唔熟
我淨係知jota 都唔係姓jota

佢甚至個名入面係無Jota 呢隻字架
好有趣

Diogo José Teixeira da Silv
太多diogo所以佢印自己diogo.j

"Jota" is the Spanish name of the letter J.

所以就索性球場內叫diogo jota

正如Ronadinho都唔係真名